L'Alien arbore deux subtilités particulières chez les Boulons: des capteurs optiques légèrement plus petits que la moyenne, ornés de circuits lumineux d'un bleu pâle, ainsi qu'un fin revêtement métallique lisse, dénué de toute aspérité. Ses membres sont équipés d'outils polyvalents et délicats pour s'acquitter de ses nombreuses tâches sur cette planète urbanisée.
